{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108163",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 에이스"
    },
    "text": "エースホテルは計31室の客室を保有しています。また、韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。エースホテルは宿泊費を下げて、お客様にリーズナブルな客室を提供するために努力しています。イベントルームは1日に先着順で3つの客室を運営しており、未成年者は入室できません。身分証明書の確認は入室の際の原則としており、身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。客室の基本料金は2名基準で策定されており、追加人数が発生する場合、1名当たり10,000ウォンを現場で決済する必要があります。キャンセル及び払い戻しポリシーは入室日2日前までは無料キャンセルが可能で、入室日1日から当日まではキャンセルできません。エースホテルは大田中里洞住民センターの裏側に位置しており、漢南大学と郵送大学は車で5分、韓国消防協会は車で3分、複合ターミナルは車で5分、大田I.Cは車で10分の距離です。宿に対する訪問者のレビューによると、宿はきれいで広く、駐車場も広い方です。ホストも清掃スタッフも親切で、コストパフォーマンスも良いと評価されました。位置は道路から少し離れていて静かで、宿泊期間中はNetflixを提供して満足したそうです。ただ、防音が少し残念だという意見もありました。全般的にすっきりとした快適な宿で、再訪問の意思が高い所です。その他にも中里洞最大規模の駐車場を保有しており、客室ごとにNetflixを設置しており、シネホテルの映画を無料で提供しています。また、客室の一部ではサウナが利用でき、ノーハードPCシステムも構築されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "エースホテルは何階建てですか？",
            "answer": "エースホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "エースホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "エースホテルは計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "エースホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルはなぜ宿泊費を下げているのですか？",
            "answer": "エースホテルは宿泊費を下げて、お客様にリーズナブルな客室を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルのイベントルームでは何部屋の客室を運営していますか？",
            "answer": "エースホテルのイベントルームでは1日に先着順で3つの客室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はエースホテルのイベントルームに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はエースホテルのイベントルームに入室できません。"
        },
        {
            "question": "エースホテルでは身分証明書の確認を行っていますか？",
            "answer": "エースホテルでは身分証明書の確認を行っており、身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの客室の基本料金は何名基準で策定されていますか？",
            "answer": "エースホテルの客室の基本料金は2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの客室に追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エースホテルの客室に追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンを現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "エースホテルのキャンセル及び払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "エースホテルのキャンセル及び払い戻しポリシーは入室日2日前までは無料キャンセルが可能で、入室日1日から当日まではキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "エースホテルはどのような施設の近くに位置していますか？",
            "answer": "エースホテルは大田中里洞住民センターの裏側に位置しており、漢南大学と郵送大学は車で5分、韓国消防協会は車で3分、複合ターミナルは車で5分、大田I.Cは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの訪問者のレビューによると、どのような評価がされていますか？",
            "answer": "エースホテルの訪問者のレビューによると、宿はきれいで広く、駐車場も広い方です。ホストも清掃スタッフも親切で、コストパフォーマンスも良いと評価されました。位置は道路から少し離れていて静かで、宿泊期間中はNetflixを提供して満足したそうです。ただ、防音が少し残念だという意見もありました。全般的にすっきりとした快適な宿で、再訪問の意思が高い所です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "エースホテルは中里洞最大規模の駐車場を保有しており、客室ごとにNetflixを設置しており、シネホテルの映画を無料で提供しています。また、客室の一部ではサウナが利用でき、ノーハードPCシステムも構築されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 805
    }
}